老老實實 香港有邊個歌手夠鄭俊弘咁熱愛音樂

音樂狂人牙Fred

惠康歌神

男就鄭俊弘，女就譚嘉儀

鄭世豪

那感覺像屎

講熱愛音樂一定係佢

吳業坤

有埋節目